有冇類似鬼吹燈，盜墓筆之記類既中式玄幻探險小說介紹？

鬼吹燈

盜墓筆記

鬼吹簫

兇宅筆記